鳳凰衛視記者喺特朗普面前宣揚港獨，違反一中原則

我都有睇到今晚嘅侵侵記者會。一聽到一把帶有生番口音嘅記者英語發問就知道有古怪。
個生番女記者不斷追問侵侵既然而家中国向美國輸入大量應急嘅醫療物資，美國係咪應該停止攻擊中国而與中国共同抗疫? 喺問完又問之後侵侵終於忍唔住問佢:

侵侵: Who're you working for? China?
生番記者: No , I'm working for HK
侵侵: Who're you with?
生番記者: HK Phoenix TV
侵侵: Who was that? China? It’s own by China？
生番記者: It's based in HK

鳳凰衛視違反一國兩制

劉長樂，GBS，SBS，JP（1951年11月5日－），祖籍山東萊蕪，出生於上海，現鳳凰衛視董事局主席兼行政總裁及香港亞洲電視股東、全國政協常委。曾是解放軍第四十軍軍官。

彈出又彈入攬炒啦，將香港變成中國

係時候Twitter 又要yah trump trump 了

支持攬炒

唔係第一次架喇之前已經有咁jer侵侵 最記得之前佢一開頭介紹自己係黎自香港

其實trump都心水清 就算佢話from hong kong都繼續問is it owned by China

條女好快被消失
女手足?

取消獨立關稅區前夕

侵侵似玩9佢
心諗，等你係咁迫9我丫拿

如果Trump係做記者

林鄭同邱騰華出聲屌未？

明玩鳩佢

成個支那樣好嘔心

女記者不斷追問侵侵既然而家中国向美國輸入大量應急嘅醫療物資，美國係咪應該停止攻擊中国而與中国共同抗疫?

Based in HK, but owned by China.

對方點樣做港台，我地就用翻同一方法做翻佢

我係藍絲睇到好嬲 HK is not China?
呢個黑記正曱甴
一定要寫比商經局投訴

based in HK
睇都未睇過 好多人都唔知咩黎

1:30

有冇email？想send去黨媒屌柒條友
聽到人搞港獨好撚嬲依家

on99 用香港個名幫支那打飛機喎

成個支那北妹樣
唔洗問都知